黑警話人多就會放生，人少就拘捕！

大家點睇？

推

究竟係咪雙重標準！

唔可以俾黑警繼續抹黑！

光復香港！